夾咗廿年band 你問我答

咩名

轉左幾多次bandmate

徐晃

利申我做嗰鼓

香港地想有自己興趣真係好難，首先租個地方已經貴，搵個平啲嘅又好遠，放工已經攰又夜，去band房又要搭成個鐘車，冇精神夾又冇時間練，夾完返到屋企已經夜深，第二日又要返工又冇精神，無限loop，最終只有放棄